(台測)辦公室大屠殺 反啪啪同盟

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事講述別爾科公司的職員們原本平靜的一天被廣播裡的神秘聲音劃破，他們被告知公司範圍內將強制展開大型逃殺活動，一群平日西裝革履的偽善者會不會在死亡面前創造人性醜陋新高度？

2.當耳聞自己的女兒約定將在舞會之夜上失去童貞後，三名個性和背景相異的父母展開一場「圍雞總動員」，以試圖阻止各自心愛的掌上明珠闖禍：但他們不知道的是，自己的女兒們卻早已是名獨立的堅強女性

12 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野